(this.webpackJsonpstudio=this.webpackJsonpstudio||[]).push([[0],{20:function(e,a,s){},21:function(e,a,s){},33:function(e,a,s){},34:function(e,a,s){},35:function(e,a,s){},36:function(e,a,s){},37:function(e,a,s){},38:function(e,a,s){},39:function(e,a,s){},40:function(e,a,s){"use strict";s.r(a);var i=s(1),c=s.n(i),t=s(7),n=s.n(t),r=(s(20),s(3)),o=(s(21),s.p,s.p,s.p,s.p+"static/media/logo1.a50a8075.png"),j=s(2),b=s(0),l=function(){var e=Object(i.useState)(!1),a=Object(r.a)(e,2),s=a[0],c=a[1],t=function(){var e=window.scrollY;c(e>400)};Object(i.useEffect)((function(){window.addEventListener("scroll",t)}));var n=["navbar"];return s&&n.push("scrolled"),Object(b.jsxs)("header",{className:n.join(" "),children:[Object(b.jsx)("div",{className:"navbar-left",children:Object(b.jsx)("div",{className:"titlee",children:Object(b.jsx)("img",{src:o})})}),Object(b.jsxs)("div",{className:"navbar-center",id:"menu",children:[Object(b.jsx)(j.Link,{activeClass:"active",to:"head",spy:!0,smooth:!0,children:Object(b.jsx)("div",{className:"nav-link",children:"Home"})}),Object(b.jsx)(j.Link,{to:"offer",spy:!0,smooth:!0,children:Object(b.jsx)("div",{className:"nav-link",children:"Sale/Studio"})}),Object(b.jsx)(j.Link,{to:"pricing",spy:!0,smooth:!0,children:Object(b.jsx)("div",{className:"nav-link",children:"Cennik"})}),Object(b.jsx)(j.Link,{to:"booking",spy:!0,smooth:!0,children:Object(b.jsx)("div",{className:"nav-link",children:"Rezerwacje"})}),Object(b.jsx)(j.Link,{to:"kontakt",spy:!0,smooth:!0,children:Object(b.jsx)("div",{className:"nav-link",children:"O nas/Kontakt"})})]}),Object(b.jsx)("div",{className:"navbar-right",children:Object(b.jsx)("a",{href:"https://www.facebook.com/ProbowkaMusicHouse",class:"social",children:Object(b.jsx)("svg",{class:"icon",xmlns:"http://www.w3.org/2000/svg",fill:"#ffffff",viewBox:"0 0 24 24",children:Object(b.jsx)("path",{d:"M12 0c-6.627 0-12 5.373-12 12s5.373 12 12 12 12-5.373 12-12-5.373-12-12-12zm3 8h-1.35c-.538 0-.65.221-.65.778v1.222h2l-.209 2h-1.791v7h-3v-7h-2v-2h2v-2.308c0-1.769.931-2.692 3.029-2.692h1.971v3z"})})})})]})},d=(s(33),function(){return Object(b.jsxs)("div",{className:"header",id:"head",children:[Object(b.jsx)(l,{}),Object(b.jsxs)("div",{className:"landing-main",children:[Object(b.jsxs)("div",{className:"landing-title",children:["Witamy na stronie sal pr\xf3b oraz studia nagra\u0144 ",Object(b.jsx)("b",{children:"Pr\xf3b\xf3wka Music House Wroc\u0142aw"}),"."]}),Object(b.jsxs)("div",{className:"landing-content",children:[Object(b.jsx)("div",{className:"landing-title-second",children:"Nasze dwie sale pr\xf3b i studio nagra\u0144 znajduj\u0105 si\u0119 we Wroc\u0142awiu na ulicy Robotniczej 1a."}),Object(b.jsx)("br",{}),Object(b.jsx)("br",{}),Object(b.jsx)("div",{children:"Ka\u017cda nasza sala pr\xf3b to miejsce stworzone przez muzyk\xf3w dla muzyk\xf3w. Znamy wasze potrzeby. Miejsce jest klimatyzowane, ogrzewane, dost\u0119pne 24h na dob\u0119, monitorowane, wyposa\u017cone w sprawdzony i zawsze dzia\u0142aj\u0105cy sprz\u0119t. Sala pr\xf3b dysponuje r\xf3wnie\u017c du\u017c\u0105 ilo\u015bci\u0105 bezp\u0142atnych miejsc parkingowych oraz toalet\u0105. Oferujemy tak\u017ce mo\u017cliwo\u015b\u0107 bezp\u0142atnego przechowywania swoich wzmacniaczy. Ponadto wraz z salami pr\xf3b po\u0142\u0105czone jest profesjonalne studio nagra\u0144. U nas bez problemu zarejestrujesz swoj\u0105 pr\xf3b\u0119, nagrasz sw\xf3j wyst\u0119p czy utrwalisz materia\u0142 na planowan\u0105 p\u0142yt\u0119."}),Object(b.jsx)("br",{}),Object(b.jsx)("br",{}),Object(b.jsxs)("div",{children:["Sala pr\xf3b, sala muzyczna, salka pr\xf3b, studio nagra\u0144, studio muzyczne, studio nagraniowe - jakkolwiek tego nie nazwiesz - znajdziesz to w ",Object(b.jsx)("b",{children:"Pr\xf3b\xf3wce"}),"."]}),Object(b.jsx)(j.Link,{to:"booking",spy:!0,smooth:!0,children:Object(b.jsx)("div",{className:"landing-booking-button",children:"REZERWACJA"})})]})]})]})}),h=(s(34),s(35),s.p,s(36),function(){return Object(b.jsxs)("div",{className:"booking bg",id:"booking",children:[Object(b.jsx)("div",{className:"booking-title",children:"Rezerwacje"}),Object(b.jsx)("hr",{style:{width:"200px"}}),Object(b.jsxs)("div",{className:"booking-main",children:[Object(b.jsxs)("div",{className:"booking-up",children:[Object(b.jsxs)("div",{className:"booking-left",children:[Object(b.jsx)("a",{target:"_blank",href:"https://probowka.nakiedy.pl/",children:Object(b.jsx)("div",{className:"booking-button draw-border",children:"ZAREZERWUJ"})}),Object(b.jsx)("div",{className:"booking-info",children:Object(b.jsxs)("div",{className:"tooltip",children:["Uwaga!",Object(b.jsxs)("div",{className:"tooltiptext",children:["System rezerwacyjny ma dwie u\u0142omno\u015bci:",Object(b.jsx)("br",{}),"a) je\u015bli szukasz pr\xf3by np. na 3h i nie ma wolnych miejsc, sprawd\u017a kr\xf3tszy czas, np. 2h (system sam nie podpowiada)",Object(b.jsx)("br",{}),"b) je\u015bli planujesz pr\xf3b\u0119 kt\xf3ra zaczyna si\u0119 jednego dnia, a ko\u0144czy drugiego (np. poniedzia\u0142ek 23.00 - wtorek 1.00) zarezerwuj godzin\u0119 w poniedzia\u0142ek i godzin\u0119 we wtorek (system nie zaz\u0119bia dni). W takim przypadku p\u0142atno\u015b\u0107 got\xf3wk\u0105 na pr\xf3bie.",Object(b.jsx)("br",{})]})]})})]}),Object(b.jsxs)("div",{className:"booking-right",children:["Rezerwuj\u0105c pr\xf3b\u0119 akceptujesz regulamin (poni\u017cej). ",Object(b.jsx)("br",{}),"Kod do wej\u015bcia dostaniesz sms-em na 15 min przed pr\xf3b\u0105. ",Object(b.jsx)("br",{}),"P\u0142atno\u015b\u0107 on-line lub odliczon\u0105 got\xf3wk\u0105 na miejscu.",Object(b.jsx)("br",{}),"Bezp\u0142atne odwo\u0142anie pr\xf3by: do 24h przed",Object(b.jsx)("br",{}),"Od 24 do 12h przed: 50% kwoty",Object(b.jsx)("br",{}),"Mniej ni\u017c 12h: 100% kwoty",Object(b.jsx)("br",{}),Object(b.jsx)("br",{}),"Chcesz nagra\u0107 pr\xf3b\u0119? Skorzysta\u0107 ze studia nagra\u0144? Nagra\u0107 sw\xf3j koncert? ",Object(b.jsx)(j.Link,{to:"kontakt",spy:!0,style:{cursor:"pointer",color:"red"},smooth:!0,children:"Daj nam zna\u0107."})]})]}),Object(b.jsxs)("div",{className:"booking-down",children:[Object(b.jsx)("div",{className:"rules-title",children:"Regulamin"}),Object(b.jsxs)("ol",{className:"rules-points",children:[Object(b.jsx)("li",{children:"Pr\xf3by zaczynamy i ko\u0144czymy punktualnie, tak \u017ceby kolejny zesp\xf3\u0142 m\xf3g\u0142 wej\u015b\u0107 o czasie."}),Object(b.jsx)("li",{children:"Za uszkodzenia sprz\u0119tu wynikaj\u0105ce z niedba\u0142o\u015bci czy niew\u0142a\u015bciwej eksploatacji odpowiada osoba wynajmuj\u0105ca. Zostanie ona obci\u0105\u017cona kosztami naprawy sprz\u0119tu."}),Object(b.jsx)("li",{children:"Na terenie sali obowi\u0105zuje ca\u0142kowity zakaz palenia."}),Object(b.jsx)("li",{children:"Nie k\u0142adziemy napoj\xf3w na wzmacniacze i dbamy o porz\u0105dek."}),Object(b.jsx)("li",{children:"Niezw\u0142ocznie zg\u0142aszamy uszkodzenia sprz\u0119tu, kt\xf3re zauwa\u017cyli\u015bmy."})]})]})]})]})}),z=(s(37),s(38),function(){return Object(b.jsxs)("div",{className:"pricing",id:"pricing",children:[Object(b.jsx)("div",{className:"pricing-title",children:Object(b.jsx)("h3",{children:"Cennik sali pr\xf3b i studio nagra\u0144 Pr\xf3b\xf3wka Music House Wroc\u0142aw (niezale\u017cnie od wybranej sali)."})}),Object(b.jsxs)("div",{className:"pricing-content",children:[Object(b.jsxs)("div",{className:"pricing-down",children:[Object(b.jsxs)("div",{className:"pricing-left",children:[Object(b.jsxs)("div",{className:"pricing-left-top",children:[Object(b.jsx)("h3",{children:"Sale [rezerwacja on-line; p\u0142atno\u015b\u0107 on-line lub got\xf3wk\u0105]"}),Object(b.jsx)("br",{}),"1 godzina = 35 z\u0142 ",Object(b.jsx)("br",{}),"2 godziny = 60 z\u0142 ",Object(b.jsx)("br",{}),"3 godziny = 85 z\u0142 ",Object(b.jsx)("br",{}),"Ka\u017cda nast\u0119pna + 20 z\u0142/h",Object(b.jsx)("br",{}),Object(b.jsx)("br",{}),"Talerze - 10 z\u0142 / pr\xf3ba (w tym wypadku p\u0142atno\u015b\u0107 tylko got\xf3wka w salce)",Object(b.jsx)("br",{}),"Gitara / bas - bezp\u0142atnie",Object(b.jsx)("br",{}),"Abonamenty: do uzgodnienia ",Object(b.jsx)("br",{}),Object(b.jsx)("br",{}),"Rabaty: pn-pt od 6 do 15: za ka\u017cd\u0105 godzin\u0119 20 z\u0142 (w tym wypadku p\u0142atno\u015b\u0107 tylko got\xf3wk\u0105 w salce) ",Object(b.jsx)("br",{})]}),Object(b.jsxs)("div",{className:"pricing-left-down",children:[Object(b.jsx)("h3",{children:"Studio [rezerwacja telefoniczna; p\u0142atno\u015b\u0107 on-line lub got\xf3wk\u0105]"}),Object(b.jsx)("br",{}),"Studio: 50 z\u0142 / h (z realizatorem) ",Object(b.jsx)("br",{}),"Ca\u0142y dzie\u0144 (10h): 500 z\u0142",Object(b.jsx)("br",{}),Object(b.jsx)("br",{}),"Mix i mastering od 100 z\u0142 utw\xf3r",Object(b.jsx)("br",{}),"Przyk\u0142adowe nagrania: ",Object(b.jsx)("a",{href:"https://soundcloud.com/piotr-maczynski",children:" https://soundcloud.com/piotr-maczynski"})]})]}),Object(b.jsxs)("div",{className:"pricing-right",children:[Object(b.jsxs)("div",{style:{color:"white"},children:[Object(b.jsx)("h3",{children:"Inne [rezerwacja telefoniczna; p\u0142atno\u015b\u0107 on-line lub got\xf3wk\u0105]"}),Object(b.jsx)("br",{})]}),Object(b.jsxs)("div",{children:["Nagrywanie pr\xf3by z sound-checkiem przeprowadzonym przez realizatora: 45 z\u0142 /h min. 2h",Object(b.jsx)("br",{}),Object(b.jsx)("br",{}),"Nagranie live 45 minut w salce (mo\u017cliwo\u015b\u0107 zaproszenia publiki):",Object(b.jsx)("br",{}),"+ mix i mastering trzech wybranych utwor\xf3w",Object(b.jsx)("br",{}),"+ dogrywka wokalu w razie potrzeby ",Object(b.jsx)("br",{}),"+ pliki video z kamer ",Object(b.jsx)("br",{}),"+ wrzucenie nagrania na profil sali pr\xf3b na serwisach streamingowych: 750 z\u0142 przy standardowym sk\u0142adzie zespo\u0142u (2x gitara, bas, wokal, perkusja)",Object(b.jsx)("br",{}),"Przyk\u0142adowe nagranie: ",Object(b.jsx)("a",{href:"https://soundcloud.com/izolacja",children:"https://soundcloud.com/izolacja"}),Object(b.jsx)("br",{}),Object(b.jsx)("br",{}),"Nagrywanie koncertu live w klubie: do uzgodnienia."]})]})]}),Object(b.jsx)("div",{className:"pricing-up",children:Object(b.jsx)("h3",{children:"Potrzebujesz rachunku - nie ma sprawy - dzia\u0142amy legalnie."})})]})]})}),m=(s(39),s.p+"static/media/marcin.8a8955a1.jpg"),p=s.p+"static/media/piotr.f4819e07.jpg",w=s.p+"static/media/robotnicza.b3ffb79b.jpg",x=function(){return Object(b.jsxs)("div",{className:"contact",id:"kontakt",children:[Object(b.jsx)("div",{className:"contact-title",children:"Kontakt"}),Object(b.jsx)("hr",{style:{width:"200px"}}),Object(b.jsxs)("div",{className:"contact-content",children:[Object(b.jsx)("div",{className:"contact-map",children:Object(b.jsx)("iframe",{src:"https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d2504.953370985949!2d17.012089015712576!3d51.1093204795717!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x470fc20eb5257d33%3A0x41f1dcc598a24429!2sRobotnicza%201A%2C%2053-607%20Wroc%C5%82aw!5e0!3m2!1spl!2spl!4v1626467188168!5m2!1spl!2spl",width:"350",height:"250",style:{border:"2px solid grey"},allowfullscreen:"",loading:"lazy"})}),Object(b.jsx)("div",{className:"contact-image",children:Object(b.jsx)("img",{src:w})}),Object(b.jsxs)("div",{className:"contact-info",children:["Sale pr\xf3b i studio nagra\u0144",Object(b.jsx)("br",{}),"Pr\xf3b\xf3wka Music House",Object(b.jsx)("br",{}),"ul. Robotnicza 1A, Wroc\u0142aw",Object(b.jsx)("br",{}),Object(b.jsx)("br",{}),"Piotr M\u0105czy\u0144ski (rezerwacje, studio, sprawy techniczne): ",Object(b.jsx)("b",{children:"883 912 657"}),Object(b.jsx)("br",{}),"Marcin Dy\u015b (rezerwacje): ",Object(b.jsx)("b",{children:"888 316 939"}),Object(b.jsx)("div",{})]})]}),Object(b.jsxs)("div",{className:"about-us",children:[Object(b.jsx)("div",{className:"about-us-title",children:Object(b.jsx)("h3",{children:"Sale pr\xf3b i studio nagra\u0144 Pr\xf3b\xf3wka Music House prowadz\u0105 dla Was:"})}),Object(b.jsxs)("div",{className:"about-us-content",children:[Object(b.jsxs)("div",{className:"hero",children:[Object(b.jsxs)("div",{className:"hero-image",children:[Object(b.jsx)("img",{src:p})," "]}),Object(b.jsxs)("div",{className:"hero-text piotr",children:[Object(b.jsx)("b",{children:'Piotr "M\u0105ka" M\u0105czy\u0144ski'})," - perkusista, z wykszta\u0142cenia realizator d\u017awi\u0119ku, ucz\u0119szcza\u0142 tak\u017ce do Wroc\u0142awskiej Szko\u0142y Jazzu i Muzyki Rozrywkowej (wydzia\u0142 instrumentalny, instrument g\u0142\xf3wny: perkusja). Szlif\xf3w nabiera\u0142 zar\xf3wno w Polsce (",Object(b.jsx)("a",{href:"https://www.atmgrupa.pl/",children:"ATM"}),") jak i za granic\u0105 w Londynie (",Object(b.jsx)("a",{href:"https://hirefrequencies.co.uk/",children:"Hire Frequencies"}),", ",Object(b.jsx)("a",{href:"https://www.ems-events.co.uk/",children:"EMS Events)."})]}),Object(b.jsx)("div",{className:"hero-contact"})]}),Object(b.jsxs)("div",{className:"hero",children:[Object(b.jsx)("div",{className:"hero-image",children:Object(b.jsx)("img",{src:m})}),Object(b.jsxs)("div",{className:"hero-text marcin",children:[Object(b.jsx)("b",{children:'Marcin "Dysiek" Dy\u015b'})," - basista, prowadzi blog muzyczny ",Object(b.jsx)("a",{href:"http://facebook.com/ToDoCiebie",children:'"Pos\u0142uchaj to do ciebie"'}),". Doktor nauk, autor ksi\u0105\u017cki \"Oczami rockmana - Polska i \u015bwiat w tekstach polskich tw\xf3rc\xf3w rockowych lat '80 i '90 XX wieku\" oraz szeregu innych artyku\u0142\xf3w dotycz\u0105cych polskiej sceny alternatywnej."]}),Object(b.jsx)("div",{className:"hero-contact"})]})]})]})]})},O=function(){return Object(b.jsxs)("div",{className:"main",children:[Object(b.jsx)(d,{}),Object(b.jsx)(h,{}),Object(b.jsx)(z,{}),Object(b.jsx)(x,{})]})},u=function(e){e&&e instanceof Function&&s.e(3).then(s.bind(null,41)).then((function(a){var s=a.getCLS,i=a.getFID,c=a.getFCP,t=a.getLCP,n=a.getTTFB;s(e),i(e),c(e),t(e),n(e)}))};n.a.render(Object(b.jsx)(c.a.StrictMode,{children:Object(b.jsx)(O,{})}),document.getElementById("root")),u()}},[[40,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.b30e2916.chunk.js.map